今屆有冇可能再雷動計劃？

睇來就唔洗啦, le一戰已經見到民意再次靠返泛民主陣營，建制個d惡行上報比市民見到, 今屆建制好危險, 睇怕要出更多蛇齋餅!
係差在le班遊行既數十萬巴絲打有冇登記選民!

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

我諗唔使雷動D選民都知點投, 全港市民都好有共識, 首先未係選民o既就快D登記, 已係選民o既就一票不投保皇黨, 徹底除去霸權班底.

問題會分散咗選票

黎個時世講選舉，我屌能曬你咁多個老母！你地無性架？